聽講有個歌手試過一年開38場紅館!

咁勁 邊個黎

哥哥

有撚

譚校長？